[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2405)

新人留名

slow

般尼goal

平B

德甲我屌你老母

1-1

般尼

拜1:1

意甲 德甲角大

拜狗半大
到ajax半大啦

半大

1.1

西布朗

巴黎可以踢得好睇D囉

條條友都上下腳,又唔跑下

走位又唔啱

拜仁都西埋

愛滋佬入未

拜狗

好波

拜仁我屌你 快啲3:1

130場次相繼入波

無neuer真係針得

拜單刀唔入

人地就入

nice

有無半大水

21

屌你老母

飛機王

拜仁都唔撚正氣

好在冇買 唔係又唔撚洗訓

2-1

2:1

456

海倫芬入未

大波

主其他了

我錯了

nba

原來6x1 斷水晶宮

仆街1.5/2無信心無買到

拜仁

如果呢條開到我真係會喊 買唔切屌

激嬲咗拜仁

拜咪撚玩野

愛滋賓奴咩環境

唔洗喊 白禮會贏

叼你老尾阿積士呢隊闣隊又出黎害人

舞女上

多仔激嬲佢姐

諗住俾次冠軍佢又要拜仁追上黎

$40都買唔到啦

拜狗入波得啦 唔好刷

5*6呀CHING

點解買唔到

白仔半和 抽5個$100

留

Me

我

係咁刷，04激嬲咗拜仁

Piatti 傷出 冇女30分鐘出場

Lm

我了

lm

瞓覺
parma win 加油

中國人要打J了

海倫芬快半大全大

拿坡可否半3全11

慳D啦

讓球唔係要過200先買到？
新人唔識

訓身愛滋了

支持

華歷goal

me

拜咪刷

華歷

愛斯賓奴屌你老母

5c

條過開總數過200就得...

阿積士又撚半大

屌你老母愛斯賓奴

拿玻里？

屌...

武球王

費撚刷角啊

原來係咁㗎 我蠢咗 謝賜教

Now場西甲啲英文旁述口音好搞笑

戒賭啦

Ajax大波未

愛滋有冇直播拎

戒緊

國米有冇人要?

拿波里係到做乜

想要對家

咁有米裝NOW

入未呀屌你老母

妖 dllm愛斯
唔係又做劇本出嚟比武女救世界下化

係更衣室

唔係0:1咩

阿積士開唔到半大 去堆填區汁垃圾啦

？

垃圾愛支

想喊啊仆街

武球王可否拯救眾生？

仆街早知要搬泥唔要愛斯賓奴
起碼唔使練心

tina 開到10c 抽一位絲打奶西

條link delay 左

華歷入波個黑鬼好撚好笑 好似艾迪巴約

派？

阿積士仲未入？

定啲

都未完場
完場你會慶幸無買到

如果真係愛斯換武女出嚟救世界劇本嘅話
咁真係假波

今日仲jump 緊3k,朝早前正數派你

拜仁仲刷緊角

今日d愛字頭食哂屎

6啦

有劇本咁啱啱應該一早吹左12M

個月費好多師兄買場波都買咗啦

武球王

利伸：買咗客

阿積士食屎啦 訓 咁都開唔到半大

大陸貨金俾母女入波

阿積士呢隊垃圾。。。。。

般尼 穩唔穩？

垃圾拿坡里都開唔到啦唔使喊

7C

垃圾拜 刷乜撚角

意甲仲唔開既

未傾好?

基達菲劇本

穩

算 我信假波 買愛斯反cup

冇女黎緊應該真係重心球員 而家球球波放比佢走

準備賭身家

黨既力量

拿玻求半格

費撚盤穩唔穩

唔比球佢 一陣中國球迷又玻璃心

拜狗做乜鳩狂刷

半4全11叫爆

意甲角大輕鬆到 半細全大

拿坡-7c

我都想知

收到風，今場冇女帽子戲法

買好多細

咩中位數

7.5b

支那美斯 要反cup了

繼續狂刷啦

拿破里入未啊仆街

拿坡刷未

愛字頭半場追和得唔得

費撚刷角未

知錯啦拿玻 咪撚刷啦

比人護級啦咁孤寒

山度士買唔買得過？
榜首打第13

費撚儲緊氣出戰神卡

屌 咪撚再刷

黎多次上場咁 11角

荷甲半主易到

荷甲絕殺半大

11角就夠 唔洗多

拜仁角球走地盤咁怪

屌

阿積士廢到 咁嘅料學人踢歐聯

屌 得8個

阿積士又撚狗

5555555

知錯啦 投降啦 咪刷啦

繼續刷啊

拿咪刷

今場似玩野，一輸就出冇女
似落佢面多d

拿客勝2.2幾吸引

係要佢拯救世界 專登比佢封王

穩到仆街，等收錢
利申: 手持拿玻

拿玻里客場蟲

笑撚死 撞又唔夠人撞
又係咁越位
真係出黎柒

拿波係咪平半1.7x

幾千萬買條友黎玩

球球都offside 真係廢柴黎

想睇大陸啲人講乜

實係和波或者小輸一球

平半2.23
以後作客買對家算

半場過數比華歷簡奴推武球王做救世主 呢個劇本吧

小注反勝

拜狗又妹

我都入咗900反cup

咪再刷

6c

好努力刷角喇喎

投降啦 停角未

狗會封拿坡角咁耐

仆街6.5派錢
見明亮買咗唔敢買

停左好耐啦

廢撚-5

7c

6.5b

拜狗角球中位13.5
唔知莊家諗咩

cls又刷

8.5 9.5 10.5

刷刷刷

半8差唔多啦

費天個勢愈來愈似博12m

拜狗正氣ok?

刷爆佢

你玩撚哂啦 冰40分鐘出黎老尾咁刷 兩隊賤種留係意甲浪費才能啦 去踢澳職啦撚樣

有啲想入10.5s

追左8.5 9.5 10.5唔敢再買

一陣出施蒙尼拿玻里就收得皮

-4

意假狗刷未

其實冰完出黎狂刷先好買， 如果買開即場角

btw 點解我會過關串左格流ajax 大波

明亮輕鬆高水又中

8c

8888888

888888

又狂中

9c

拜仁12.5角大足水入

意假刷撚爆佢啦

9c, cls, 呢場即場角大派錢波

繼續刷啊屌你

上啊 刷爆去

原來呢場角大瘋狂派錢

誇張咗

cls下半場係咁爆

屌想追都追唔到
係咁角

隨時爆晒中位

明亮今日怒中， 聽你地講跟佢對家就真係輸撚死

40分鐘一角

力造比明亮條過關

意假買左角大以為角大豬 點知依加9c

明神

有冇人想要拜狗角大

頭半個鐘以為角大死撚硬，點樣40分鐘之後突然變身

好彩依家先開tg
唔係破產

佢一時連中 一時連炒 無得跟其實

西甲德甲可以半7半8
點解咁驚訝爆角

12.5都要屌注大

拿破 2.5大

入埋12.5try try

一係大一係細架啦 合埋眼買都係咁上下

吹奏親就連中， 要靜靜地冇人提佢名先燈

費倫拿波 1球都沒 痴撚線

廢撚個龍上晒身

拿拿聲比多兩角

拜仁下半場雪起哂d角唔該

PSG 近幾場玩9死賭仔 痴撚線波

國米半一有無鬼

買左,震緊,似假波

10cccccccc

望下拿坡里

尾3都豬

8.5 9.5 10.5怒中

10c

食左

假角

10.5s頂到我自含

屌..

般尼12.5角細

冰冰

武磊帽子戲法未呀,吹到咁撚勁

想屌...又引我打丁...

想怒中三注

角細頂到我幫你打

邊個唔想

部電話比左足總 如果唔係打比佢問下肯入未

一陣80分鐘 後買費倫0.5/1球大 搏一搏

拿玻又和

Ajax大波未屌

唉屌般尼西布朗串左愛滋佬

想allin 斯特拉斯堡W
有冇同路

廿分鐘無兩角不如去死

#metoo

我要冰冰幫我打,唔係手足

又比假希望

基達菲劇本好嗎

白禮2連c

白禮又刷 cls

去搵rb多仔加柏一齊死啦咪搞我支角球旗

英超冰角 意甲刷角

屌你老母愛滋佬

白禮角大有幾多買幾多 係咁有 加上勁大雨

反cup

屌費撚追左12.5就冇角

阿積士咩環境 妹緊？

屌愛滋狗入波未

意甲比兩角 英超冰撚實

原來係你
40分鐘咁多時間唔買走去高追

拿坡又停角

我功夫好過佢

驚撚左柏爾馬
作客入蛆狗3球

睇陣好強 踢落妹撚到

有注7.5，見佢咁刷得未再追下

刷多2隻角啦 拿坡里

拜仁jm9

持有8.5 9.5 10.5 想中晒

拜仁12.5s唔錯

屌你老母咁都救到

國米4場無入過波 今場入未

華歷簡奴cashed啦

意甲比兩角啦 英超冰撚實

有既 5分鐘3角

愛滋佬對家龍門上身

我都諗緊14.5角大值唔但搏，但般尼已經開始拖時間，怕會冰角…

西甲主隊反cup

拿坡里真係我見過最閪個隊

屌你 阿積士踢緊乜撚

愛滋佬學下賀芬咸10分鐘3球

廢撚比多2c呀

咁係叫華歷簡奴學

比角呀

華簡個龍上身

Good

Ajax個種廢

德甲英超求冰

西甲又下盤

叫撚到氣咳 比2角啦 好嗎

華歷簡奴係撚咁拖時間

英超 落大雨中 妹到完場

冰冰幾$Q

護級呀

廢撚出施蒙尼，要入波了

護級惡過狗

白禮頓明亮出左13.5細

跳左10.5

主隊要護級

Ajax大波冇啦

點解無啦啦RB變咗12c
但馬會又派咗錢

飛機都打兩轉仲係9個

姐係點

白禮頓刷完未

愛滋佬好買唔買 懶獨特買支那球員 on99

拜仁終於入

正氣到仆街 9.5差一角

有無拿玻里苦主

陸續有黎

賺好撚多波衫錢架

呢排角球如果有爭議 馬會多數鬆手

拿玻入未

上盤

無啦啦彈通知RB係12c
但馬會果啲11.5s已經派咗錢

有

又0:0

對住龍門 框都唔撚中 垃撚圾到

想4

希望唔好扣我錢

武磊幾勁

換走隻支那狗啦屌你老母

唔撚刷角比我

10.5s 力頂

比多兩角啦 英超冰實 白禮再刷仆街死

西布朗成篤屎入多兩球plssss

唉屌拿玻拎得一分芪你成甲俾祖記食住

63停到80分鐘

C呢

阿積士肯撚定踢假

查左11c 應該冇錯

愛滋生性啦

6串1 3串1全部過曬斷佢
命來架戒賭算

連角啦 屌 費撚 拿玻

快點2-1

8.5-10.5咁都gel唔到

擔泥 2:0

仆街嚟，爆人8.5就停撚哂

8.5開埋啦

2:0

般尼2:0 白禮可以死心唔好再刷 意甲2角

般尼gel

阿積士係咪妹下妹下

10.5s

跳左10.5 比多角都唔撚得

南特下場對尼姆護級戰？

拿玻里呢隊波真係好仆街

比多一c

7.5
9.5
10.5

冇記錯ajax 開盤讓人地2球？

深到落地核

唔該晒巴打 因為我見球探同其他app都變咗12c

2角係咪咁難 鳩踢出底線啦 對面隊醒目啲踢出街

阿積士真係痴撚線

cash out左先 廢事聽日反口扣你錢

拜3-1

恭喜

拿玻里贏唔到依世都唔好攞意甲

。

廢撚迫搶好勁

大陸app邊信得個

原來只係比假希望

hi

8x9 斷愛c阿jax

唔準你咁講

認真問 如果我cash out咗 咁係咪會變負數

費倫主場輸祖同柏爾馬咋

63分鐘9角以為有啲希望 點知冰成20幾分鐘 2角都咁難

YES

唔信9.5都無

咁我硬食啦..個ac唔想捨棄

拿玻里隊賤種完全唔刷，抵你入唔到波

拿坡里真係好賤種

海倫芬開大未

西甲主隊垃圾

刷兩角啦 仆街又比假希望

屌 拿波里快手刷多兩角啦DLLM

意甲連角未

差一角比埋啦大佬

拿玻里識唔撚識踢波㗎

無事架

你要玩咪入返錢

白禮比多2角

支那狗走位啦 學乜撚野人攞波呀 好撚好腳法咩你

痴鳩筋63分鐘差2角都gel唔出

負左數點會無事

上半場補時兩個 下半場補時比無刷一角都ok

拜仁入未

Stoke

炒撚左安76啦
都唔撚識攻嘅，角又唔刷，入閪到波咩

補5 有機

例如-1000 咁我咪要入多過1000
變咗差馬會錢

Ajax 入未？

屌你老母拿坡里佢客成隊賤種咁死撚曬佢啦

做真飛黨

咁本身D錢都係馬會架

屌 冰足咁耐 比連角我好嗎

補5分鐘 輕鬆一角pls

好難抉擇 唔想捨棄個優越ac 但又唔想佢扣我錢

0-1

冇女勁撚到..

拿波1:0

愛滋個場大細開到咁

拿1:0

0:1 拿玻

好波 fake

炸

jar

炸？

屌。拿fake

費撚開波 刷兩角黎

咁你又啱

炸完對家

開心左1分鐘

下，拿玻冇入喎

炸 刷角入球 上

有冇手足可以比個英超直播網我 依加用緊個慢好多

仲以為拿波絕殺比條生路行 原來仲要撚一撚我

唔入波都計角丫

原來係考下我心臟識唔識得加速 屌你老母

個平半頂左成場嚇撚死我

邊撚度勁

條友打假波 剷完出底線仲笑笑口

Nowe啦百幾蚊個月睇英超西甲

愛淺12碼

覺唔覺馬會應該開24

求拜仁比多粒實際d

最後兩分鐘 每分鐘一角

入

屌真係以為比條生路最後都要撚一下

岩岩買咗拿波里no goal
諗緊會唔會90分鐘先絕殺我
睇到球探響屌咗一聲
依家炸咗

下 扭兩個搏12 碼 你盲撚左？

又羊

勁就贏撚緊啦 戇鳩

廢撚又比假希望 屌你老母 冰住9c

爆到9角停角 角大又被撚

賭波不睇波

佢出咗列貝狗出嚟唔個做mud9

點撚樣呀 意甲又停德甲又停 屌你老母臭閪

應該

實有D流浪漢肯入面紮營

白禮頓果場個球證係咪on9架

咪撐啦

愛斯反cup 3.6

白禮角大玩完

10

你輸撚曬你老母d醫藥費？咁撚弱智？

武球王 絕殺佢！

03 ready

比多角連角 一世球迷

支那狗入到兩球穿盤咪話佢勁囉

屌喇星
買左白禮頓反杯...

史篤追和未

dllm 9.5s頂左咁耐最尾同我爆

玩完啦

9.5s慘死

呢隊ajax係歐聯個隊Ajax???

10.5跳左船 8.5 9.5 gel

搬泥gel得？

卡利莊屌佢

無女呢球真係靚喎
一扭二單刀 唔係俾人踢低12碼隨時入埋波

咪就係

屌 又比假希望 兩隊仆街死

無女贏埋ok?

冇開到

想問拿玻里完場係咪10c?

10.5s 頂撚到

個弱智閪成場係到吊冇女 唔撚識波抵佢輸到冚家鏟

補到有角 屌

白禮頓果個球證咪撚再吹波喇你老母臭閪

意甲真係假波到出汁

拜狗刷多角啦

唔十二碼都唔識入

列貝利係咪出嚟搞笑

03 紅毛泥gel

你老母做雞 垃圾支那蝗

屌左出聲

買左條3x1
般x愛2.5bx拜3.5b
補左白杯，拜4.5s
愛2.5s
計返條數無買過
真係賭到傻撚左
200$飛都補
仲要場場都補

1:3

頂左30分鐘on9

垃撚圾 咁嘅料學人踢歐聯？

1-3

9.5s諗住可以完場 狗撚到不如補到有入波為止啦

我屌你老母阿積士

史篤城追和未

一定

愛滋佬唔贏你全家過唔到初六

拜仁個12.5s超硬

拜狗刷角

德甲 半8全9 笑撚左

白11c

睇埋冇女先

武磊絕殺佢

般尼贏就咪刷

拜仁快入

做神啦 難得有隊魚腩

般尼 gelgelgel

對唔住 唔gel啦 搬泥頂撚住

04會追和嗎

唔找數已經奶野

屎城可唔可以追和先

海倫芬唔係半2全2阿

8x9 斷jax

拜狗下半場1c都刷唔到

般尼冰到完場

贏埋葬你老母d錢都得呀 你老母做雞生性病死撚埋

德假..多特...30..75分中

愛滋cup 佢

隊垃圾唔洗旨意歐聯會贏波 等比皇馬炒客其他啦 班死垃圾

04入未

冰角

唔好再提啦

佢地已經比ajax 同 拜仁強姦緊心臟

愛滋佬贏波派 100比vanessa葬你老母

拿玻里 停咁耐角 我條2x1

搬泥最後10mins頂撚住

冰實隻角 比我追返意甲角大

Block撚左條生滋狗 你繼續吠

宜家聯賽0-1輸緊？ 主勝12.5倍？？

華歷簡奴護級呀要 惡過狗

頂撚死你

白12c

武磊大哥入波未

英超求冰

冰撚實

入2粒

以為12m

拜仁真心賤種波

盲閪

我屌你老母阿積士 成隊比狗屌啦 空難啦

愛滋ng?

國米即場無角買

愛斯贏波印武磊波衫

即係刷到飛起?

阿積士成隊仆街黎

姐係要買好依家買⋯

冇女冇波入，點搞

德甲比角啦屌

阿記 我買3次 3次都贏波輸盤 一早blacklist左

買左德乙 馬會未派錢 避左德甲

btw 你漏左psg

唔輸算好彩

+1

海倫芬唔係半2全2

武女試下絕殺

愛2-1

who scored?

Gel

Goal! 印波衫了

係咪武大哥入

好買唔買
有冇女反杯唔買
買白禮頓-.-

Lm走數

武女入？

斷ajax大波

唔係

3:1 ok?

Yes 真係痴撚左線 大波咁都針

屌咩，var

愛滋var

愛滋全格生愛滋

炸啦

18角都冇撚用

拜果場係咪兩隊企左係到

你老母拜仁冰足30分鐘c

真係好撚野

又v乜撚呀屌你老母

兩邊落完底 傳番入中間

炸了 屌

屌，黑哨
都冇越

愛滋炸

屌邊撚到越？

唔係冇女入當然要var cancel

痴撚線

拜都贏半格 算叫做正氣

爽 又炸

又炸，西甲都操控球賽

過左咁撚耐都可以吹返轉頭

又吹走

之前都越左

屌海倫芬唔係半2全2阿

叫左大家入12.5s

邊度越位

賓佬一場炸3粒

有撚越位呀屌你老母？

好撚黑暗

好黑，根本冇越

同一個進攻黎 前幾下越左位

般尼gel得未

白禮冰角冰到完場

Ribery 3球反擊派膠，收咗錢？

Var都開大

閪甲on9已經好多場var幾分鐘變唔入

馬會：cashed

痴撚線 利物浦又唔吹 走黎西甲吹

講明要殺曬啲主勝

海倫芬半2全2cls

想問英超補幾耐 完未

Var 賭仔剋星

G持

幾分鐘既話偷到雞馬會買入球細咪爽

Var on9

補幾多？

Allin 10蚊 1.1 和

今日德甲同西甲都係咁VAR cancel啲入波

雖然無買幫大家集氣 冇女快絕殺

屌，連續兩場差一角，感覺被狗會逼害了

Var控制賽果on9

武大哥力抗黑暗

屌佢老母，以為真係反cup，條3x1翻生，痴撚線var

列貝利個死廢老後備落嚟跑都唔跑

拿波又炸 愛滋又炸

其實邊到越？

馬會咁閪點會俾你買到

屌你老母韋比 走全世界推var
英超吹黑哨

帕馬串基佬對家算
今日比盤王同拿玻迫害

收錢！

投注額越位

拜狗9.5s咁都得？

買唔買國米？

屌你老母差一角

搬泥12角完要戒賭了

佢岩岩開撚左波踢左陣無啦啦去睇var
馬會有開返盤

點玩呀 下下都炸

拜狗奇跡9.5s
明亮大哥

唔買 次次都妹

拜仁真係夠膽下半場唔刷角

還我愛滋佬反cup

唔撚輸得咪撚開盤比人買啦屌你老母 入左都當唔入

半8全9

多

一定多

2:1!!

超撚靚 2:1

愛滋goal
2:1

2-1 又VAR

快撚炸啦撚樣 炸呀

真goal

Wow 2-1!

唔好再越 同 var

吹唔吹走呀今次

靚撚到！！！！

靚撚到

搞點 12.5細收錢 贏返意甲角大

Goalllll

肯撚定多 屌你3:0咁樣比人追法

好勁呀哩條友

炸啦臭閪球證

羸喇掛?

絕殺

今次仲撚靚

我89分鐘入愛

好撚驚var

都唔係

var呢

愛之愛之禾艾lee~

有冇人派我

買唔切拜同愛g係我今晚遺憾。。。

球證呢
今次吹咩？

好撚靚屌你老母

世紀金球

呢球 靚到var都冇用啦

條友好撚勁

全部對哂

今次冇VAR啦下話?

球證睇var未

痴撚線 真係好撚靚呢球

又var呀笨屌你老母

10號兩球都靚 一球俾var食左 第二球仲靚

Var

完西甲

武球王！

10蚊燈到絕殺

愛滋 西朗 拜狗 cashed

反cup@4.7

Var啦笨柒 唔撚var?

VAR丫笨

武球王 表現都ok
西甲中下游水平 好參差

拜串愛滋 終於有錢收

3:0諗住食撚滑 個心由天堂跌撚到地獄
屌佢ajax由頭到尾都無希望就算9數啦隊垃圾波

邪不能勝正 哈哈哈哈

拜仁9.5s練心練左37分鍾 贏完都唔夠錢睇醫生

冇女好波

愛滋十號個兩球都靚到

以為輸

襯旺唔訓繼續賭先

準備好睇新浪新聞吹奏武球王飛機文

愛斯賓奴2-1華歷簡奴，武磊替補造點並多次製造威脅

點可以無加柏

守得雲開

唔係黑哨有全格喇屌你老母

講真 真係踢得唔差

希望主其他

有冇人國米對家

有冇無女博到個球12碼睇

國米1球不入都-0.5/1覺得鬼鬼地

冇得吹啦diu

要左fg

國米呢場大勝

帕爾馬
呢隊國米唔撚係贏到呀嘛

世界波

all in左國米

想問球探係咩app Hong Kong App Store 有冇？岩岩搵過冇

外圍-1盤 之後主升高水但轉左半一
似係主不勝

買埋基佬訓
7點玩墨假

Same road

要係google搵

國米小勝係基本
希望可以456

帕帕 候爾上呀！

國米無可以贏啦

勁到

Ok thanks bro

帕爾馬
輸埋訓覺

球證唔var 真係傷害13億人感情

下一隊入球 星期六 59
帕爾馬(主) 對 國際米蘭(客)
下一隊入球(第1球)
主@3.02

$ 100.00 $ 100.00

真心係勁

國米角大針

盲反唔到武球王 暫時

扣一扣過2件再加個變速

球探用唔到都幾煩

帕爾馬上啦

隻生滋狗 生命作賭注 唔撚睇波係到柒

-6

越位個球

基羅納個盤同愛斯賓奴九成似

13 Y. Bounou
2 B. Espinosa
15 Juanpe
14 Raúl García
10 Borja García
9 Portu
8 Pere Pons
23 Aleix García
24 Pedro Porro
34 Valery
7 C. Stuani

信唔信好

即係吹返再之前嘅越位？

極黑暗...好彩最尾個世界波無得黑，var真係把撚

信 反底

係
但澳職試過同樣情況 連var都唔洗睇 照計入

西甲全晚都無開過角大

應該劇本和波 最尾果球條友唔小心入

Parma win啦國米咁撚廢

有冇人要基羅

你條弱智仔全家過到初六都過唔到十五啦 屌你老母

基羅納大波 抵玩

候乜撚野落番西乙啦

馬會又唔開國米即場角 真係輸唔起

候乜乜同帕帕上呀！

等國米 基羅 勝高啲水仲好 半一比狗屌

16MIN先得2C咁快GEL

基羅仲開得比出面高 肯定兇人

國米似樣，係時候比我贏次fg

基佬10場未贏過讓人

依種計法係岩 如果你話果球傳波同入波之間出過界 要掉界外球or 角球 就會當另一個進攻計 但依球中間無停頓， 意甲成日咁樣吹番轉頭
var好似都寫明係要計成個進攻 唔係剩係計傳->射果下

國米的角呢

Gay佬9.5，

國米入好少波喳喎

屌你 意甲無場角大到

帕爾馬入左先啦

似樣咩 睇左半粒鐘都冇攻門咁制

無失波

入左0:0

派利是今季真係廢到仆街 同世杯兩個人黎

飛燕半大又撚狗

輸左俾精英之後一蚊不買

買條串 國米 基羅即場勝 克雷盤 比卡超角大

8x9
斷左ajax 其他要全羊

國米聯賽最近一場開到半主/半客係幾時

唔入人都唔好阻住人 比人入都ok

換左好多人

無一場西甲角大

史巴列提場場見佢都黑晒面 印堂發黑咁 點贏

屌你飛燕半大未呀 仆街

國米角大咁穩

哇
咁就6c

11.5喎

Weak

垃圾西甲 無料又要搓

國米快手

實有野啦 影親佢都係閪口閪面 睇見都唔開胃

訓身入球細

西甲啲波好撚悶 唉

飛燕快手整多球

國米比多角完半場好wor

仆街半7

飛燕 -2 差2粒

爛賭無變

飛燕諾快手

半大呀

基羅反cup 味濃

韋斯卡1:0

又比飛燕撚狗 低水半大都

場場都CUP咩

買基羅果啲驗腦
利申 半主傻閪

小注玩下

炸！yeah！

候乜乜goallllllll

0-2

侯爾斯卡有冇咁撚勁

0:2 基羅都係返屋企訓教算啦

飛燕入多球啦屌

對家廢咋

0:2

基羅納後防真痴線 咁都比佢出到個波 咁窄都入到

係主後防廢

炸完對家入

侯爾斯卡讓人半一呢點真係一個千古之迷

屌你老母基羅納比狗屌！

買左意甲比甲荷甲半大,係要開場西甲半大

飛goal未

下半場咪秒GOAL俾你囉

Gun做做！

真係侯爾斯卡讓半一先正路啊

空難隊

荷甲又撚賭仔

今晚啲莊真係好能尾

聖圖入多粒

仆你個街食角

球證食角

呢兩隊榜尾隊幾好睇 快上快落
候爾個22號好敗家

嘩,一跌跌左1.5大去1/1.5...

好撚狗 唔撚比角 我個11.5B

國米醒未

深夜閪波豬返8k 屌你老母

炒人之前都唔好買國米

國米可以連攻勢都唔多有

隊乜撚野吉馬雷斯比人按屌

Ccc角米

goallllll

屌。。帕帕入翻粒啦

啱啱想買即場國米w就goal

好似會炸

又有咩可以VAR

有D HANDBALL

買國米就閪波屌你老母

又炸

咁炸手球？

炸 咁仲買唔買w好

膊頭乍下話

笑到仆街 可否取消var

建議唔好買國米真係
入左都分分鐘俾人入番

其實閪咗四場了

利申：買足

頭先係咪又手球

帕馬就頂唔住

Var真係好黑暗 唯一用處就係幫莊家打假波

玩撚晒啦var

信念

睇都似國米反底

再唔反就真係反了

但調轉咁諗，應該輸埋呢場就換得領隊
睇班撚樣想點

飛燕諾30是夢嗎

買左國米真係要驗下腦

利申：買左

我驗咗四次

伊卡迪好似仲未上到力咁..

屌你老母學生隊奇蹟半大阿

西甲又角細 屌

今場國狗已經比之前幾場上力好多

停完角未 角米

國米一粒都好...

飛燕諾快手456

國米控好腳波 456左啦

比啲力啦基朗拿

國米應該入到一粒小勝

講左九百幾次半一盤比狗屌
都仲係死去買半一盤

飛燕諾 3:0

國米真係痴撚線禁吊全場都入唔到波

我買佢真係on9

邦邦fg?

主自己射失12M

國米換人未??

聖保羅唔好咁上力踢

又停 又角細呀意甲

角米角大 平安鐘

停左好耐

瞓醒覺仲係個幾位清繼續屌波

安特 威廉每場比多1粒黎

仆街停到尾咁款

屌你洗唔洗閪成咁 1球都無

一早換人咪搞撚掂囉

仆街，咁都頂唔住。。
帕帕追和啦

goal 1;0

半7 全10 dllm

國米1:0

馬天尼斯一出嚟就建功

基朗拿單邊10c

西甲半二全二？

場波已經完

西甲單邊10c

又針。。。

馬仔針

仲要打少過

伊卡迪呢排做咩變左條廢柴